有無人知安達臣道挖左條隧道

係去邊度

尖沙咀

去港督府

咁真係大工程